岳先生，捨身取義！

你係香港的人的英雄，
係抗爭者的榜樣。

你配得人民稱頌，
你的血不是白流。

真英雄
唔想佢出事

佢現在應該受緊
被捕時仍然不屈，
硬食spray，真漢子。

多謝岳義士展現出人性光輝一面

只有一個方法可以有效打擊藍屍

英雄

佢拎支棍出黎 我真係呆左
呆左係因為 好勇....多謝你既勇氣 令我更有勇氣再企前d

勇武最大心願就係感染更多人

英雄!
唔好有事呀

行前一小步，救人一大步

劇本：
被追嘅人啱啱跑過，後面距離5米左右有狗追緊

記者：有人跑過喎，等我企出少少影佢背影先
（後面隻狗收唔切，撞低記者）
記者：做乜打記者
黑警：
記者：黑警打記者呀

黑警：

被追嘅人一早跑到見唔到車尾燈